傳美的老闆順德遭歹徒挾持 數百警包圍大宅營救

報道指，幾名歹徒進入何享健位於順德北滘君蘭國際高爾夫生活村A60號的住宅，何享健之子何劍鋒從別墅旁邊的河中游到對面報警，警方在下午約5時半接報，報案人稱上址有人進入屋內，疑似攜帶爆燃物品。

又自編自導？

「美的」點解唔叫「中的」或者「習的」?勾結咗外部勢力?

仲諗邊間野叫傳美

叫日的，越南排華美的廠要掛日本國旗避難

男盜女娼既年代

結果點 死咗未

仲住係中國

個仔對面河飲杯咖啡等派彩啦

美的老闆順德遭國安挾持 數百警包圍大宅打劫
回血劍 爽死

中國遺產稅佢個lv係40％，個仔收6成, winwin

以後改名中的

留學果D全部番番大陸嘛

仲有得改名，救得呢次d錢要上繳中央了

出事啦，中央等錢用，一定會加大力度殺咗啲悍匪，錢就比公安出勤費

仲遺產稅? 支那邊有遺產呢樣嘢架 富豪一死就全副身家收歸黨有架啦

回血劍 殺曬全家就資產充公了

支那人開始無錢
又去返8，90年代AK 張子強時期
希望香港公安平安

駁唔到